進攻功能組別係要立會過半

取消功能組別係香港人嘅共識
但係用乜嘢方法呢？
有人想佛系等美國用人權民主法案取消2020功能組別
但現實上，我唔認為美國會喺11月大選前會因為香港同中國攤牌
唔係話美國唔會幫香港，但係時機的確唔
加上執行上嗰班人從來冇諗過有乜嘢「實際」行動可以令美國咁做

進攻功能組別的確冇可能因為咁樣而即時取消功能組別
我哋從來都知道呢條路唔係一步登天
立法會個半，短時間可以擋到23條立法國歌發信用評級系統
而我認為其中一樣重要功能就係可以否決財政預算
堵塞庫房外匯儲備送中
斷中共回血劍，配合美國
可以令佢哋係中美貿易戰乖乖挨打
引發支爆，失去中共唯一（經濟）管治的合法性
到該時候就是真正解放香港之時

有人會質疑選舉過程政府可能會舞弊，例如掌心雷、換票箱、DQ等等，到時就真是人權民主法案發揮作用的時候。

有人會問，當否決兩次財政預算，特首有權解散立法會。我認為這樣會跌入Dr. Strange 的無限循環
可能有人會認為中產公務員醫護受唔起政府財政停擺，但這樣冇辦法要光復香港就必須要受一些痛苦
學生可以為香港人擋子彈，成年人也要有經濟動盪的準備

另一個問題係選舉入邊如何分配本土配額
我認為可以根據天琦一六年新東補選得票比例同泛民主派協調出選配額
希望係地區直選得到22至23席
所有代表民主陣營出選的候選人也必須提交投名狀
已表示他們會堅定反對23條國歌法信用評級系統等奧斯威爾式惡法，以及承諾不會出賣同路人
天琦講過：條條大佬通羅馬，放棄教條主義，邊個方法得就用邊個

希望大家放下成見，唔好扼殺呢一個可能性，大家可以多加討論
最後一個問題就係，究竟熱普城屬唔屬於本土派？
認同就麻煩推一下，謝謝

推

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

推

pish

打咗好耐 推

推 重點無人睇

要有真手足參選

仲可以用權力及特權法成立獨立調查委員會去清算違法警察，削弱警權，還政於民。
當然前提係有能力擋住警察衝擊立法會先。

最後個問題已經話比人知你係泛民打手

事實係必須搶攻功能組別

點解唔係本土派打手?

唔好淨係連登講
自己入工會
落街幫手叫黃店參與

功能組別最後一個月！決勝關鍵係工程、建築測量、飲食、批發零售、進出口！

［叫黃店登記］民間記者會：《一日一界別 — 飲食界》

天琦四年前嘅票點同依家比呀

美國個牌並唔係佛系等嘅，的確如果美國9月前都係無出手嘅 ，就要硬食選舉靠自己。

但係唔係佛系等嘅，仲有嘢做
5月會出份香港自治報告，如果香港人喺遊說方面做得好
將功能組別嘅存在＝沒有自治嘅關係寫入報告

點實行要睇美國，不過我地可以加快呢個進程

無人提過呢個方法
[反對與支持者請入] 進攻功能組别嘅Q&A

區議會無實權過半都撚狗咁撚小強
立法會過半+唔剪布泛民主席 建制仲改議事規則俾大權主席
諗起都好玩

不如你睇下泛民投票記錄先

我希望全部手足都明白呢個道理

push

都係你最清醒

係呀！佢地差開，但有手足想試下，你會話之前泛民都試過，但今時唔同往日如果佢真係同以前一樣咁大家一定反佢地

如果建制大勝
個投票記錄仲有趣

另一方面
就係老泛民嘅問題
我哋要做嘅反而係迫使啲老泛民唔好出嚟選
因為佢哋思想上的確同年輕人有好大距離
選舉講選舉工程
唔係係人都做到，始終有政黨backup係會順暢啲

最緊要都係睇住庫房
斷中共回血劍

我唔反對觀望美國國務院五月香港人權報告
但係有啲嘢要而家開始做
如果唔係到五月時候大家失望就已經太遲，錯失左一啲機會
到時候食自己邊個幫到手？

老泛民選民方向唔同

功能組別最後一個月！決勝關鍵係工程、建築測量、飲食、批發零售、進出口！

要分組點票

係
呢d 要私人條例草案
大家要溫下書先

投白票就算 玩功能組別害死人

投白票過唔到半先害死人

人錯

無錯

由今日起要開始宣傳, 將親共派拉落嚟
特別要拉啱啱成年嗰班學生嘅票

係
唔可以放棄

[歷史假想] 如果當年台灣一早有熱狗日日叫人投白票的話……

今晚見

Push

FB叫自己區既黃店申請

兄弟爬山 全體投白票

如果立會有一半
廿三條根本唔駛拉布
直接否決

PUSH

唔關老泛民事 新泛民之前一樣有份為抗疫基金投贊成票

我當兄弟爬山 各自努力
但泛民係選功能組別既同時
可唔可以組團更加落力同美國講想要雙普選

邊個再推功能組別嘅就係鬼
體制內不能改革先勇武
而家彈完出又彈入？

洗鬼咩垃圾會 有緊急法在此

兩條腿走路有咩問題
立會過半都唔會取消到功課組別
呢個係政府現實

幾多年？

2010年自己睇,講真進攻功能組別一直都有,事實係無變過,反而變左理所當然存在,十幾年前連建制都會話最後會係要進行雙普選,你地係度進攻功能組別......

取消功能組別都叫左十幾年,點解仲叫人玩?繼續玩呢個制度邊個最開心?

過半！！

好似黎明行動咁，唔主動出擊，亦唔會意外爭取人權法快速立法

一直要主動出擊同任何方法都要用

支持，但各手足要小心唔好亂話人係熱狗
我地要真討論 唔好亂攻擊啲意見分歧既人

醒未啊，唔好自己騙自己啦，3份2票先可以改變普選，你9月最多米一半，何來3份2啊，任命要中共任命簽署，你點樣叫佢簽一個佢控制唔到既人，最後要美國幫到時輸3年，3年貿易戰打完邊度有人幫你

慢慢尼，最少要對家做好多資源去變

就算唔係熱狗都有部份獨派唔支持玩選舉
仲要獨派最憎熱狗 所以亂屈人熱狗真係周圍樹敵

樓主有講要靠立會普選咩

立會爭議席一黎係光復返本土個生態，二黎係拎資源，三係令本土入屋，而選舉係有極高既曝光度
其他乜野功能組別普選就太天方夜譚，但有人去試都唔反對

btw我覺得熱狗唔係本土

我個人反對佢話要其他功能，咁唔進功點樣有其他功能